有冇人同你講過佢地電視見過報導話肥貓死左？

有堆大陸同事話係新聞見過報導話肥貓死左，但近年知道佢未死都好驚奇。

點解會咁？肥貓明有冇死過⋯

睇戲睇上腦